夜欄人靜 想起最愛的人

呢次點止5年

10年都忘記唔到自己做錯

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

行唔返身
行返舊路
唔敢再掂
原本諗住係最後一次
亦plan結婚
完了

曾經講過嘈到點都唔會離開大家

下雨天 佢都幫我擔過遮

訓唔著

我愛你

我明 唔經唔覺二年

第10日
有排